龍珠景品玩具討論區（4）

依個先岩 Sorry各位Ching

721

Grandista 黑悟空係咪炒起晒

已經無之前咁勁，見兩百左右有

邊度有呀
網上搵唔到

LM

間唔中Y拍會有

各位師兄有無人今日去時代，知唔知咩環境

Btw lm 加入tg gp

莊子已經跌到500蚊
快d到ipo價

係晤係桃紅個隻？

強貼留名

lm

希望大家停一停玩具，留意翻香港現時情況，感謝各位🙏🏻🙏🏻🙏🏻

希望見到大家，為香港出一分力

粉紅頭悟空2d而家咩價錢?

我想問呢幾日去龍珠展仲會唔會買到會場限定

400-500

時代廣場賣嗰幾款有冇叫唔叫平？我平時冇留意但都覺得幾靚，出面係咪呢個價錢？

邊幾款

上fb買賣 group，大把+200以下

時代果d有冇話賣到幾時？
直至個展完？我見佢都賣左好多日

有無巴打訂左大猿？？

已訂，第一次尾賞都出海外版，幾驚要硬食天價

本身都以為過千，一見五舊幾即屌

有啲已經賣曬

等佢出左過幾個月去日本入算

每日朝早都補貨，只要你早d排實買到會場貨

有無巴打知隻黑悟空到今日仲多唔多人排？我諗住15號去排。唔知幾點去排好😂

有無人入左dragon ball legend collab gogeta?
隻腳d色好怪，紫紫地，條腰帶又係咁

有入 個人感覺有d輕同佢個大細唔合比例 有d膠feel
因為岩岩玩 唔識睇d色靚唔靚
條褲係紫紫地 唔係全白
不過個人黎講都幾靚

就係紫紫地，因為上網睇人地個d都唔係咁

燈光問題?

我見呢條都係紫紫地

只要中午2點前排到入去，好大機會有

我覺得我個隻仲紫過佢，晏d補圖

其實邊間買係最平?
我見最強本店每隻都係$109 係咪已經最平?

*最強本鋪先係 打錯

時代廣場好多炒狗
我走嗰陣得 figure zero 賣晒，其他仲有貨

激死人，琴日唯一一日平日去到，9點幾到都買唔到黑悟，今日竟然賣咁耐

之前係每日限量，11號開始就無限，賣晒就算

我琴日去都限每人每款兩隻，啱啱掛到入中庭就賣哂😭😭😭有無師兄可以幫手入隻黑悟

今日lunch走過去walkin都買到

Add唔到

原來打少咗個s

Thx

都係唔得

我覺得隻眼有啲怪，同企唔穩

點解都唔得
一係你介唔介意比你tg 我搵你？

Pls add me

你Ac設定問題，應該set咗唔比人add入gp

應該set返好 又要麻煩你加多次真係麻煩曬

邊度有得訂

好多間都有開，我最強到訂，但佢14號截左

thx 巴打

5月有，熊貓都好似有，唔好幫襯精品就得~

時代龍珠展七龍珠地台（單買）係咪好搶手？
個staff 話10:15am就賣晒

你地d Display櫃喺邊買

2d悟飯景品大概要幾$?

請問依隻係咪高過Grandista??

應該好多都係ikea?

好窄果個 我都有諗過，但想要寬d

高少少

今日仲有冇黑悟空

無 1點去都無

10:45前已經無 聽講第1個7點到

如果想去排 幾點去好
同埋個陣未開門咁排係邊

賣晒就無

時代廣場? 咩樣架
唔知時代廣場賣緊咩貨

鐮刀黑悟空幾抵玩 $130
把刀幾有霸氣

Dragonball legend 隻格比達點先企得穩

買左隻grandista都唔知仲買唔買d隻好，一樣pose

我都係訂左 grandista 個隻唔係幾滿新意

點解呀？

成隻野白雪雪咁

唔該巴打
我都係中意無得郁果d

SMSP算係龍珠景品最高質系列，細緻過grandista好多，必入

budget有限你入藍髮定黑髮

藍髮，黑髮硬係覺得唔知點咁

唔知點解唔出埋黃髮

yes.高質。已訂

高2-3cm 啦應該

利申：用悟空比較，同埋訂咗黑髮

自己有舊化粉，用少少幫佢打吓陰影會好睇好多

巴打有無效果圖？

同問，想問下效果係點？

純粹係肌肉明顯少少，類似其他景品咁陰影分明少少，而家響街影唔到

對比圖，其實我都係係咁衣用粉掃吓，已經無咁膠。如果再比心機上深色啲會更明顯如果傷眼勿屌

邊到有得買啲粉

效果唔錯喎 我自己個隻滲左線 效果一般

最簡單就係去模型舖買下面嗰種雙星weathering master。一盒三色約50蚊，我好似係用C 嘅啡色。(利申無錢買晒咁多盒，唯有揀本身有嘅，可能其他效果更好)買完用佢支棒沾少少塗啲本身要有陰影嘅位。

另外，之前砌模型有跟師兄買乾粉彩(長條形嗰隻，文具舖有售)用砂紙磨完再用筆掃，效果差唔多但自己磨都幾累好處係十二色先50蚊

有冇噴消光

無啊，呢排無乜時間，用最簡單方法處理吓咋

都已經靚仔好多了

時代賣嗰隻黑悟空原來冇送未變身既頭
咁都賣$550...

因為個頭、身、氣劍上色唔同左

呢層我買之前都知嘅...係估唔到冇頭換，
相比莊子咁多配件

個價太差幾舊水🤔會場果隻$600-650 舊果隻成1k

舊果隻1k
真係唔知，第一次玩figure, 就貢獻俾龍珠。覺得細細隻幾得意，可動性都唔錯。

炒價先係
訂價4xx

有冇教學...一無所知 shf 仲有D位唔順滑

講真真係無乜教學，呢啲舊化粉你當佢係啲磨好咗嘅粉彩，你只需要用塗啲響玩具坑位，就有陰影效果而家個方法就係想比大家用最簡單方法美化到件玩具

唯一要注意，如果伯太重手深色之類，可以用背後啲唔常睇嘅位試吓手勢先

請問咁樣算唔算瑕疵品？

依家有得訂先得㗎4xx N年前嘅事啦

哇 好sad wo
巴打我100同你收
出面冇人要

當年Gros悟空都好平

而家地台同黑悟空都要朝早7點去排？

星期六9:15am 排應該買到黑悟空，地台set 要再早啲排

想問SHF黑悟隻本體Figure係咪冇呢D膠紙攝住?

目標完成

冇

我今日去問，啲人話唔會再番隻FZ 格比達

FZ 格比達FB見有人加燈效 靚好多

有冇相睇下？

其實全部一出正常價，都係合理
但好多炒貴都係出左n年咁耐

其實唔明呢啲明明本身價又低又唔難整，都唔再版追呢啲同聖衣神話真係好辛苦，無跟一排想追返根本無可能

我賣過玩具點會唔知

係笨大唔鐘意再販

除非係極受歡迎嘅野

明明啲膠要啤都好快有錢都唔賺

因為賺得太少，依啲賣一隻價錢大約$150，但係拉打一隻都四、五舊

聖衣神話呢

前排唔係再販咗幾隻黃金？

有無人知namco 隻電鍍色出左未？

超4比古洛好正 今次呢批一番賞好大盒

幾型-但係咪海外版所以上色有少少唔靚

個盒太大，雖然入面隻公仔都大隻。
個盒細返少少好D

Ching呢隻有幾高？同grandista拍埋夾唔夾到

好似係25CM,兩款應該差唔多高

咁幾正喎 儲開一個size唔想差太遠

早排出個3隻9叫超4隻色好睇,但係太細隻等12月3隻一番賞仲正

3隻連金毛猩猩都訂咗

yes。個比例和Grandists系列差不多

一番隻超四比古洛25cm
Grandists隻格比達27cm

猩猩冇訂3隻超4就夠
之前同隻電話GAME聯動個2隻超4我想問下依家仲有冇機會買到
我淨係入左超4格古達入唔到兩隻超4
同埋我係入彎腳個隻唔係直腳個隻超4格古達

only訂了悟空和格比達

聯動個2隻灣仔玩貝街早幾日見有

買左隻18號後入姿勢景品

都有少部份再販嘅，可能又要loop 一圈

官圖無限好

無事嘅，未曬黑

今日買左呢兩隻

以兩隻近排必入

正！其實景品有無需要入日版？
我見港版平30蚊

都係個人喜好 D人覺得日版保值D

點分 港版 同 日版？

金貓 係日
白貓 係港

其實實際有無咩分別架？

唔開盒儲就有分別，開咗盒擺出來就真係無分別。

有冇清最近先去時代？

如果收工先去會唔會仲有貨
之前試過去 但冇曬貨

買腳架同黑悟要老早排 fz藍格已經無得買

頂要返工 只好食炒

前排入咗隻二手Fz藍格 $500

想問下各位smsp 漫畫色超4悟空 邊到 仲有冇原價買，我記得好似係$268左右

好難有原價 而家大約都要400-500

想問呢隻魂限大杜難唔難搵，信和皆旺嗰D有冇，好想玩巨劍

有無人知 smsp 藍髮gogeta仲有邊到有得訂 前排發夢發到唔記得左訂

我都搵緊呢隻 又係搵咗好耐

向盒

向位大佬知唔知呢隻個盒咩樣，原價幾錢邊到有

出一轉旺角實見到

我有張電子單，有興趣？15 16緊賣唔賣翻出去，因為無位

一番賞又黎料
上次3隻超四都未到又要訂

一番賞要訂黑髮
景品又想買晒d比古洛 點算

見到1月個一番 又想放棄smsp住
等出現對比下 再睇下點先 thx

超四嗰堆好似矮呢款一截，skip 咗超四訂咗呢款

知唔知那美星時期比達有冇出figure或玩具, 姐係得上半身防具冇下半身三塊野個時, 好鍾意個段時期既比達, 但真係好少figure係出個陣

之前p bandai 咪出過，條友喊緊嗰個動作

不過嗰時無訂，後悔

個隻我都miss左
不過我更鍾意佢娜美星前半part個套甲, 喊緊個陣已經換左套甲

係咪街價$100仲有

同路人

超4個SET好似係25CM.呢SET就30CM

如果係超西版就如了

新手唔識，可以喺呢度訂同大約幾多錢呢？

我見到網上想訂到抄緊好想要A同B

無錯，呢個grandista 同smsp 高度

對2D 版無興趣出多幾個新角色仲好

去孤注一扭訂囉，299 一隻。我淨係一訂左格古達

啱啱訂咗啦我訂左A同B
Thanks

邊到咁快炒緊

Sorry 想後追figure rise standard..想請教邊度買平d

貓店？

其實去深水保旺角都好齊，未必最平，一盒差十幾廿蚊咁唔太遠

Thank you all

Xplus

啲shf真係愈來愈好

呢隻大約幾錢？

我買現貨$548

隻比古洛正喎

我又加多一隻D

依家訂咗A,B.D

想後追返gros買2D版定正常版好

why not both

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

我都入左格比
但我覺得佢件衫太橙色似舊版隻格比

一番くじ ドラゴンボール Awakening warriors with ドラゴンボールZ ドッカンバトル

発売日：2020年02月下旬発売予定

○SP賞 ？？？
○A賞 孫悟空（身勝手の極意“兆”） フィギュア
○B賞 超サイヤ人ゴッドＳＳベジータ フィギュア
○C賞 超サイヤ人４ゴジータ フィギュア
○D賞 超ベジット フィギュア
○E賞 超ゴジータ フィギュア
○F賞 ゴクウブラック（超サイヤ人ロゼ） フィギュア
○G賞 タオル
○H賞 ガラスプレート
○I賞 クリアファイルセット
○ラストワン賞 ？？？
○ダブルチャンスキャンペーン ？？？

※「？？？」となっている商品は現在企画進行中です。詳細は後日公開させて頂きます。
※ドッカンバトルコラボはフィギュアのみとなります。

続報をお楽しみに！

一番賞比我抖下得唔得呀
不過今次有黑悟空一定訂左先，唔係又炒上天

我10月10日去大阪，邊度有龍珠公仔買

有冇相睇下

官網仲未有圖

日本橋

有極意兆！必入

除左布仔地下個火幾靚 其他都幾.......

想買隻俾男朋友 想問邊到有得買類似款

8月出咗隻新景品，可以係現時點睇下。

新手一問
請問一下海外一番同一番隻公仔有咩分別?
上色/detail係一樣定差d?

好似價錢都差好多

想問呢隻黑色 藍色同黃色頭髮有咩分別

係咪問呢隻？
我唔知時價，但就咁簡單答你，唔同顏色代表唔同形態。弱至強排列係黑黃藍。

黑色係基本形態，黃色係超級撒亞人（勁過黑色）簡稱超西，藍色係超級撒亞人神 超級撒亞人（勁過黃色）簡稱超藍

依幾隻香港都唔抵買，日本其實好平 喺香港貴

有無巴打入左新出果set一番
個頭係半透明
唔知實物怪唔怪

見有時間就攞出黎影下相

請問去秋葉原買shf (撒旦先生) 會唔會平過喺香港買?

想問下wcf有無出過元氣彈姿勢
上網search好似唔多覺

唔會

Ok...thanks.

等緊海外版到貨。見日本YouTube實物唔錯

得布歐推波

係買就買呢三隻，正好多

布羅利個3套一番海外版幾時有貨

應該依幾個禮拜

五月個批都好吸引

香港邊到有得買呢隻 龍珠超劇場版孫悟空20週年紀念限定 唔想淘寶

兆萬/現時點睇睇仲有無？
呢隻之前減到80都見過

有無巴打知咩網有得睇龍珠景品目錄/bwfc出過既龍珠？之前買左幾隻，想齊番全部

周街都係

有冇巴打知而隻幾時出？ 幾好J

好似出年

2月

有無大大買左？

訂咗 拎咗貨即賣，空心腳...

正式宣布呢個系列玩爛咗
愈做愈差

7月隻比達都仲好...雖然貴一舊 都值

空心腳

大隻咁多，不了

比達實心腳

有愛就訂，無愛就睇定啲 等現

其實主要我見巴達克小隊都好少有商品
所以先想要

想問下呢類一番賞點解會有港版？
港日除咗盒之外有咩分別？

應該講黑髮 係實心腳

空心腳係由格比開始

其實係叫海外版，係依一年多啲開始有
海外版多數無last賞，同日版盒有少少唔同 其他都一樣。

兩星期前去秋葉原搵shf, 好多款都冇貨

買件玩具都開group, 咁唔使用lihk 啦。

上連登只睇政治

屋企想清咁啲位
$150一對
有興趣捐款去星火出示收據

想問吓有冇出過17號龍珠超造型figure
好似得隻Q版，但我淨係儲開景品正版size
我勁鍾意17號龍珠超個造型

三隻超四
格比達藍
原價放孤仔單有冇巴打想接

海外版

藍格係一套？
想入其中一隻..

藍一隻
唔係2D

一番黃金大猿日板早排炒到1500，今日海外版大貨到

不過實物...一般般 好彩無訂

見人自己改色勁靚

好易改

一早去到秋葉原見到啲大陸狗一次過買左一隻，之後後面啲人完全無得買，啲人一見到無就即刻跑去第間，不過之後喺內街搵到4600yen隻仲平過抽

*十隻

巴打，日本街舖2D色賣幾錢？

二萬三四yen左右

Thx 巴打

啲日本人好慘，俾啲炒狗，大陸狗買晒，要挨貴貨，仲要無海外版

好彩我唔好2D色

二萬幾yen又真係幾貴，仲諗住下星期去日本旅行買添⋯⋯咁貴，不了

海外版唔係有2d色？

依隻靚

呢隻幾正

之前諗緊買唔買超4比古洛，而家無晒貨唔使諗

一番賞果隻？

係，海外版

網上成日見人放

懶得約
笨大肯定唔會淨係出一次，等其他pose算

一番來講算整得唔錯，不過當然係比唔上貴幾百嘅 figuarts zero

中撚咗sad 啲牙啲線出撚晒界
好似食撚完oreo咁 屌佢老母

有入其他兩隻，都覺得唔錯

有咩心得？

我只係用滲線液加深d邊位，如果想打陰影就油黑佢，用白電油抺下就會甩，想幾深色都得

用gundam 滲線一樣?

你可以參考下最簡單嘅玩法

呢個就再加多少少步驟

thx 師兄

啱啱試下幫gogeta分件 分唔開

要煲水，溶左d膠水

原來有上回
好似好易整爛隻公仔咁

點會

邊度有呢隻賣 現時點唔見有

幾靚 賣幾錢通常

之前見現時點尋仇有，好似750

岩岩先行完 搵唔到

我有隻想放
tg: edward_1906

新果套一番賞番左未

有舖日版到咗

信和 現時點 有貨未
想買極意悟空

見到仲有呀

但隻野太大 成32cm 個櫃放唔到
係現時點幾樓？轉頭再望多轉
而家想搵岩岩出既一番 極意悟空
各位巴打知有貨未

但上網睇尋仇唔係黑店咩

一樓

唔該

尋日已狗衝尾賞
信和見到780
Ins 980

A果隻好似都要600

一陣去睇睇先即沖悟空

如果你想收A賞
我見到旋拍有人放緊500內

唔該巴打 但我都會去mk望望先

見到即買算

How much?

580$

尾賞等2月去日本搵

有無食評

起信和暫時未見到實物
請問實物質素如何？
對比SMSP系列係咪唔差？

應該俾我買左已經
呢隻係我入手第一隻
好難俾評價
但以我個人觀感
肌肉紋理做足 頭冇瑕疵 眼晴都ok
有少少感美中不足係如果身上多少少陰影
效果會更好
係高d囉 成隻野34cm高 差d放唔到

有冇港島區嘅ching知邊度仲有得入手

陰影自己掃上去啦

最近想買返魔童shf
卡通配色貴到癲
痴撚線貴過隻hot toys

sdcc限定版梗係貴
買漫畫配色算啦，之前見到都係百幾蚊

話說海外版SMSP 格比達一番賞係咪未到貨？

唔知點解對Hero 原創角色或服裝無乜興趣

終於出了海外版。差不多平日本版一半。抵玩好多

未。好似遲咗。原本 12月。遲到1月。但依家都未見。

新果款一番賞係幾高質 拍得住SMSP

師兄影得不錯

頂 我訂完三隻日版先知有海外版
每隻貴左$100

巴打右二個悟空唔洗用助企舊膠都企到？

我果隻唔見左，依家只能夠貼牆放

我係搵熱風槍吹佢對腳微微屈到佢就咁都企到

原來可以咁，學到野
不過其實會唔會有地方有得散賣舊野呢？
如淘寶

用bluetape 痴底會否更好？有時我都用舊細bluetape 代底座，睇落唔顯眼

係囉，連遲過嘅嘅extreme Saiyan 都出埋

咪係。唔知搞乜。不過日版一號都係四舊水左右。其實都抵玩。

佢貼既終了 就係俾我買左

A獎和尾獎👍都入埋

我只入B和C

尾賞同好者

今日買舊試下先，唔該巴打

b好型

灣仔玩具街見到有。

我想問各位巴打
一般代理版會遲幾多先有？
黎緊3月想平d入隻玫瑰悟空

半個月至個半月

好 唔該哂
因為見隻極意悟唔到1星期380就有
新入坑 咩都唔知
諗住一出就狗衝日版
轉頭一星期都冇就見到海外版380

基本上唔洗追日版，香港日版呃錢
$380係現價貨 當然會升會跌
訂就$300
早買早享受啦

唔該巴打提醒

新Grandista Nero? J 出血了

好型 真三 超3

5月貨，唔知真假，但間間都用依張圖
必入

訂咗了。反而日本官網唔見有供佈

依隻海外版黎

訂咗6隻

yes.但正常一般有日版先之後才有海外。依隻有D例外

新手想買SHF 玩 ，想知邊到買會抵d? 見信和隻比達要900coursell買會唔會買到假野？

爆x幾抵 成日有折。
因為有啲係sdcc限定 所以會貴啲。
部分會有假野，真假睇外盒 貓貼 面相

X=?

米

感謝

比達出過幾隻
有啲舊版升咗價
亦有部分有老翻

撒亞人篇 黑頭髮
撒亞人篇sdcc版 (同上，tv錯色版)
撒亞人篇2.0 (新素體) 黑頭髮

人造人篇 （超級撒亞人）黃頭髮
人造人篇 （超級撒亞人）（PCE版，同上) 黃頭髮
人造人篇 （超級比達）2.0 (新素體) 黃頭髮

魔人比達 (新素體) 黃頭髮 m 字頭

復活的F 戰鬥服 超藍頭
布洛尼篇戰鬥布 (新素體) 神/超藍頭

如果要買建議買新素體Highlight咗果啲

我見屋企附近藍頭比達賣緊430
準備入手

$300頭可以入到

收呢3隻,有無人知邊度有??THANKS

Y拍/旋轉 不過唔平 ，街買一定仲貴

唔該哂.唯有慢慢搵

係現時點二樓，一上電梯個間買，$250會唔會係假

仲買左2隻食玩，格比同布洛尼$30

強國代理版

佢特登做爛市

咁我都無乜所謂嘅，我又唔keep盒

做爛市咪益我地囉

呢排太多一番海外版，好多隻都跌穿IPO

我就唔介意貴少少幫襯良心舖，佢間野咁無良心 唔會幫襯

Y

近排先識現時點，忍不到手買了成櫃了
想問邊間訂會有日版figrue?
同埋邊度多(早1-2年)龍珠figure買？

間野本身係In's業主開，擺明搶生意 仲要做爛市。

呢排啲一番qc差過一百頭嘅景品

黃金大猿大約咩價

邊間係良心舖

In’s係咩黎

知in’s係咩黎了點解業主要自己搶生意

明顯想撈多飯

有無人見到有依兩隻

In’s 一街都係

199 係咪算平

一對199係平，街買最少2百幾

睇撚錯 原來要280

280 買唔買得過 定正常價

岩岩買 嘴邊中左招
點樣可以補番隻肉色上去
雖然可以拎角度 眼不見為乾淨但唔太想

圈唔到嘴邊

用天拿水輕輕抹走

天拿水
我試過用白電油唔得

唔該巴打 試下先

邊到仲有得買

之前有巴打放左俾我好正

：（ 我好想要 仲有邊到有

有冇巴打知smsp格比海外幾時到貨？
2月都仲未到貨

In’s

想買下除左淘寶邊到有d 支架賣？想比隻shf用

有無巴打放黑悟空

其實呢隻入唔入得過，我我見都成2000$

扭蛋級數，自己諗下

咁我訂HG果set算，反正果set真係扭蛋
又係一隻baby大猿搭雙超4

新手唔識野
「一番賞（一番くじ）」即係點架
預訂? 扭蛋? 一定要食炒價?

呢set咪HG囉⋯⋯

hg我講緊呢set

係喎，但再上面嗰set都係扭蛋size，出兩set扭蛋！？

上面2000$果set，隻baby大猿好似35cm高
我就係唔知佢係咩廠出所以先問吓，不過我覺得魂限hg果set其實都好似夠靚，雖然都好貴(6百幾

兩set我都覺得貴，6百幾買3隻扭蛋⋯⋯2000更加唔諗，呢啲價錢夠買幾隻一番海外版

一番係抽獎或者夾公仔機

開海外版就有得訂 冇海外版買日本版就會貴好多

一番賞係抽獎形式。香港都有（唔建議抽）
依家嘅一番賞有海外版，海外版嘅行貨 可以訂（但多數唔會有last賞）（last賞係指日版抽最後果下會送嘅野）
另外一般比日版遲1-2個月
香港買日版一定貴，日本果邊好平

thanks 巴打
即係都可以去皆旺嗰啲訂

巴打你試過皆旺訂？

新入坑想買隻金毛格比達 咁多位師兄有冇好介紹？
有冇話邊一個牌子嘅手工係好啲

手工好 一定係玩雕

雕即係咩

話時話個smsp 格比達海外版無晒聲氣

Gk

加我入tg thx

呢2隻邊到有

我想問咁多位
我想將d 肌肉位再明顯d
我用高達滲線得唔得？

唔好意思 追番post搵到
麻煩哂

下面隻扭蛋現時點一樓啲格仔鋪好似有，唔記得邊間，個格係鋪入面水平視線最入面

謝謝謝你

wcf果隻carousell有

加埋thx

thx

想問下DOD 系列，即係布衫果個系列
拍埋落hottoys 1/6 size係唔係細一個碼？

有無巴打知幾$而盒野

$180-$220？ 好似係

Thank

Thanks

新手一問 啲新景品有冇話邊度訂會穩陣啲
利申 想要依隻悟飯

我有 有無tg

推，有無巴打有消息？

半個月前問過孤仔 話未出

唔該巴打

add 左

請問知唔知呢隻悟天格斯出左未？🤔

出咗好耐

Gk 超級杜拉格斯邊到仲有

加埋

呢隻評價如何？賣緊幾多錢（價值）？

Lm

$120左右

係咪個個都入晒tg group度傾

我無入，其實點解要入gp 傾

以套一番獎不知幾時香港先有?

以套嘢超級delay。

日版信和仲可入手。如無落訂诲外版，入日版算Q數

有無巴打知邊到仲有gros 嘅黑悟空

建議上網收仲快。街極少見

日本先啱啱出

F 唔知太約幾錢

黑悟空估預四，五佰左右。

咁應該無咁快有了。

真呀屌 上個星期係日本 見到中古仲平過行版

中古幾錢?

訂咗海外版

幾個月前280 平收咗估到佢越炒越貴

日本最抵係嗰堆一套六款嘅格古達/格比達，我4000円唔使就收咗兩隻金髮版

4000yen左右

280都唔算平啦

咁一開始無收無計我買嗰時已經周圍350，280 係狗衝先搶到

出波個隻？ 我都買左隻電鍍背心黑髮 1800yen

我電鍍金1980円再9折

抵屌

一個月前有人放200

咁正

但勁快俾人賣咗

抵波👍

好似幾正。又要訂咗先。如果有開訂

依隻比古達都好正。一出又要入了

已出

呢隻靚仔過比古洛好多

F賞？

呢隻邊到有 同埋 幾銀？

邊度有?昨日行過信和，現時都見唔到

現時點少量貨到 2樓

幾銀？

佢地應該講gros黑悟

好少見到有gk現貨 大隻果啲就更少 你試下上fb徵

無留意。應該都係$100-120

有玩dkb，又諗起上年4週隻超4悟，一番sp賞炒撚到

謝 我見淘寶有翻模賣成650hkd

一番日好似680。當時

但之後有海外版好似380就入到

650好似算平 我冇玩過開gk

謝

或者你可以上fb啲gp問下平唔平

有冇ching知呢隻邊度會有貨

現時點見過 不過好似冇寫價錢

實物真係幾好

價錢$160 行到腳軟費事再搵 貴d買左佢算

個嘴好似 小小怪

Ins有？

人在ins搵唔到

我今日係ins 買嫁
一樓 找換店轉左

搵到了，仲要係last1隻，行哂個場得佢一間有

good。恭喜入手。

我都炒價入左桃紅

隻比古真係好怪 明明張卡咁型

一番係咁上下

三舊水收算唔算貴？

正常價，因為日本先有得夾

係波。隻比古洛怪怪哋

某啲舖2月貨都延到3月

秋葉原USED未拆袋賣緊120蚊港紙左右

個盒缺少日本空氣

我1980 円九折買到，不過香港無日本咁平啦，除非去日，否則三舊好似差唔多？

主要個盒面有啲唔同，有時會日變英。仲有一番個logo 都變。件玩具本身應該無分別

今日行過ins見有人賣450 tim
貴少少就由佢 依家j到出哂血呀

唔該曬諗緊買唔買SMSP格比04色，但又驚佢一陣又出海外

04係2d？

04係2d 佢海外版唔執返靚仔d真係買唔落手

個氣功波

私伙野黎

2d好似無海外

係冇 我話如果有都要執靚仔d先考慮
呢次隻2d色好核突

Where buy?

個波正喎，我都想要

模型嗰個

現時點見有。450左右
諗緊入唔入好

終於入手了。

係正嘅，三隻都唔同

求加thx

👍入晒三隻。應該過仟

上年咁啱去日本見到就夾晒3隻，不過香港見到一套3隻都係8舊水

有冇人有儲開ADVERGE?
一共出左幾多SET?
我而家先儲咋

好似就快出12。但未計其他分線（魂限&Motion）

巴打邊到買到?

易唔易搵番以前嗰D
我只係晌188有時見到一SET一SET咁咋

SRY
INS POINT

隻smsp 格比達海外版終於派貨

舊款基本上街搵唔到一set。可以上Fb群徵 有啲人會全系列賣，但唔平

依度多唔多人玩SHF?

灣仔玩具街

yes.收到通知3點後到貨。

咁勁。夾哂
香港3佰咁平邊度有?

打錯
一套3隻8舊水邊度有?

只入鐘意嘅角，無入齊

我前日去完揾唔到

昨日先到貨。3哥隔離果間

我見淘寶有好多
但又唔知係咪假野

淘寶唔好博啦，多假野

出咗多set架啦, 官網有晒全部介紹
/

有啲有一set放有啲冇？

問多次 呢隻 gk 翻模 650蚊 抵買嗎

見過信和有，唔記得邊間，但就一定唔係賣假野嗰幾間

好鬼肉酸

thank師兄。再找找先

呢3隻好值得入

唔型咩

我覺得ok

見到CAROUSELL舊ADVERGE
慢慢一SET一SET咁執

yes.
不過Namco限定比普通景品貴成2舊水，無計。

? D圖可按入去，就會睇到每set有乜款

我係話有D係成SET連個盒都有,
但有啲只有散賣

原來係咁，明解

是的。

巴打16年嗰D係咪冇可能有架啦
1918年嗰D易唔易搵番?

真係要碰運氣，試下去皆旺，現時點D商場睇下。

咁係咪唔訂既通常搵唔番只黎一水？

食玩未必只返一水。不過既然要儲一set.預早去訂會安心D

好
唔該巴打

點解有D SHF美版平日版成百幾二百蚊
其實有咩分別

簡單講只係外包装，銷售地方唔同。其他應該一樣的。

因為好多人心理上都覺得日版香啲 qc好啲

以前都買過下shf，有一排冇玩依加又想玩返
後追貴到癲，但有d款見上amazon買仲平過香港買

shf龍珠新出個d唔會點炒 係17/18號 破壞神&維斯 炒到癲癲地姐
對比返同樣笨大出既shf真骨line 龍珠已經好抵玩了...

好彩唔玩拉打
不過見前一兩年出果堆龍珠魂限都係炒
前幾日收隻全新會場版黑悟空仲平過二手魂限黑悟空

舊個d魂限/SDCC多數都有價無市啦
勁多隻都有出2.0版本 個素體靚咁多又平
btw希望出笛子魔童2.0

又未去到最舊果D既
龜仙人,呀樂,天律飯,魔人比達,黑悟空果d都成700-800蚊
唔係幾買得落手

仲有SHF超三悟空新舊版都炒價

買唔落手

其實GROS同SMSP係咪比例唔一樣？好似smsp大隻d
擺埋一齊唔係幾靚咁...

唔一樣 Smsp高3-4cm倒 點解smsp超藍格比達2D唔出海外版

買左黑髮

me too

買左套ADVERGE 傑紐戰隊SET

幾錢

200

想問下呢對大約幾錢入手會合理

果陣係孤仔訂超三 開賣之前果幾個星期都仲有得訂
開賣果陣仲要週街貨 去衝現都得
估唔到依家炒起咗

同埋果陣黑悟都係5xx有交易 週街貨
神龍一出果陣直頭變咗死貨
係上年開始個需求突然大咗

完全估唔到邊D會炒得起
呀樂,天津飯呢D唔係高人氣角色又可以炒到成7-8舊

配角多數魂限啊嗎
出面睇立巴可以過千就知幾痴線啦

以前唔識有得訂
依加唔理出乜都去訂左先算

兩隻都未出行，日版左邊140-160，右邊你預500

右邊無海外行貨版

岩係日本用2040yen 抽中右邊 但用左幾千yen夾中左邊

2040yen就中比古洛，真係好運波

岩就訂咗先。否則通常一出好少係正價

之後中多2隻超4格比
不過好多抽

加埋平過係HK俾錢買。
3隻HK都要1500蚊。

無計。出貨量少。SHF咁貴真係未必有人買

種有係namco夾到 龜波藍比古

平有平玩既啫
有好多都係射程1xx-3xx
要貴既 就算係點都會貴
睇下果堆2d色就知

我都平先入D主角角色。過5佰那些已放棄。好似有隻比古洛超藍特別版炒成1600蚊。入普通版黑髮比古洛算數

👍👍👍有賺

果隻sdcc,轉小小色仲要舊素體
等年尾隻比古洛2.0好過

以前買開msp
岩岩出2d色覺得幾過癮
然後買左悟空同比達返黎
望多兩望又覺得麻麻地掉埋左一邊冇理
點知依加見兩隻野炒起左

2D色幾靚。2D色個隻悟空和比達其實都炒起咗好耐了。

果陣諗住msp一百蚊大大隻幾抵玩
點知佢出出下就係咁重用d舊模出2d色又唔出新款
之後仲成條line冇埋

隻F賞黑悟空邊到買會平d? 見現市點1樓賣900

出就仲有出
不過轉咗做一番賞
要你抽咁解啫

smsp我已經當佢係另一條line

全新？

係

900全新算平架啦 出面要過千

Msp好似未停, 來緊6月會出藍衫隻悟空。

係咪講呢隻，定有第二隻
我自己當SMSP同MSP已經係兩個系列
無論價錢同size上都太大分別

係波。睇錯以隻原來係Smsp.
yes Smsp和Msp係2個系列
Smsp係5000円一番獎，Msp係景品.

太大隻，屋企細冇咁多位

fb group見過有人放160@1

清下D位。

不了,轉左玩SHF

大家知唔知12蚊店有冇D分開一格格既收納賣
想用黎放ADVERGE

#922 你睇下岩唔岩

唔該巴打
本想我想要一格格分開晒好似咁

但我嗰間AEON係一層層咁賣

我留意下先

爆米8折，都有唔少龍珠公仔

有冇巴打會訂呢隻

Xplus 嘅龍珠公仔得個大字，做得唔好睇

但係今次呢隻實物好似唔錯

前兩日有72折

幾型波

香港d玩具舖最平都要$1299...日本都係14000yen

Xplus系列差不多以D價錢。過仟和太大隻好難偷運

感覺上呢次隻Xplus個造型唔似之前d Xplus，之前果d個樣同身型好怪

超四悟空和超藍格古達, 超藍悟空，超藍比古洛好似唔錯，不過太貴太大隻

而家呢幾隻咩價位到興起想儲

宜家$700-$800

咁另外三隻？係咪現時點睇好？

其他400上落，上fb grp收最平

咁多位巴打第一次入Post
想問下
上邊既 係咪只可以用抽既方法拎到
如果想買 現時點會唔會有
同埋價錢一隻大約約多到
唔該哂咁多位巴打

周圍都有
360左右

隻爆氣格比達好撚型

想問有冇抽開一番賞既巴打講下要中模型既機會率高唔高，見龍珠超呢轉果啲幾靚仔

買海外版好啲

唔知係咪我嗰隻有問題
佢成隻傾斜咗去右邊

應該係

呢隻炒貴左？

$200-$300

買買買

見過500

Cls
嗰陣周街都係百2有找

500我寧願買masterlise extra一番個隻

癲

新人lm 想問下ching 們有冇抵玩系列推介 利申幾鐘意龍珠超個d型態

smsp / gros 再平d就msp
再唔係figuartZero都ok既
利申：玩shf多

想問下呢隻賣街未？

去開邊買

想入

Matchmaker 悟空同菲利其實幾好 但一齊擺會變咗有一隻要Show背脊

見現時點$138唔捨得買

後追返SHF真係攞命

唔係買限定版嘅話唔會太貴（黑悟空除外）

比魯斯

唔記得咗佢仲有維斯

fb, carousell間中都見有人二手平放
不過好快就比人秒左

當初$250都冇興趣入

點解依加會成千銀

龍珠景品真係要一出就買...
舊貨唔止難搵 仲要食炒價
WCF 舊果批貴撚到痴線 一隻貴過而家訂新一SET

有時會淆底驚搵唔到
但係有時又估佢唔到
好似今次咁 好多百幾蚊嘅景品大減價

日子耐咗乜撚都貴

前日見人放二手初版菲利+斯路500，幾分鐘就比人收左
今日就見一隻一千放返出黎
唔夠d炒家快

景品可以致富

悟空十週年武道會個隻邊到重有無訂？
孤仔同草帽都無

Shf唔同景品

依家景品唔洗一出就買，8成都會掉價
得舊貨先比較貴少少
舊果批應該係WCD，比例好似好啲 同埋有啲有電鍍

係咪有group

GT系列wcf

如果GT系列出 大約20cm size就好

淨係想要下面三隻
人樣怪怪地

想問下依家出面難唔難搵到msp？
上網見人放悟飯/ 杜拉格斯都大概要200
菲利300 up

舊貨一定難搵。可以喺Yahoo/旋轉搵下

即係已經絕版
街賣個啲都係貨尾？
新入坑咩都唔識

景品貨基本上得一批，除非有存貨/再販
可以當貨尾，一直都賣唔曬/唔知邊到搵到件翻嚟

有無巴打記得之前有段片教點樣改裝shf布洛尼隻手? link

改裝成點？

點解hg系列樣衰左咁多？冇開電影動畫冇錢整？

Hg 04好好多 呢個set真係買唔落

買景品通常邊間最平？

油麻地in‘s行下

個場仲係好旺

想問問巴打知唔知依隻係咪淨美魂先有?

得青頭仔先係

ig見到依張圖 驚日魂都唔開

其實好撚鳩屎
青頭仔
Available ONLY at PREMIUM BANDAI USA!
藍色人
Only Avalible in the US at PREMIUM BANDAI USA!

但宣傳圖只係話青頭仔係美限
btw你想訂可以留個tg, 我開緊團

超藍比古洛有張圖有標日元價錢 我諗日魂會開

係,唔訂美版了

有興趣

巴打你想要比古洛?
係就等日版開訂吧,10月出 平過同快過美版

扎馬斯我開既價就比出面玩具鋪平既,500加集運運費(無賺過,只係想打和平分運費)

岩岩知了

扎馬返而無咩興趣 係想要隻比古

扎馬斯都有興趣呀，想要二隻

有行貨,應該4百尾就訂到,
btw有小小失望,心口唔係deep v

我都有興趣呀

比古洛日魂已開

比古洛等睇下港魂開唔開

港版聽日開
但又要搶又唔送貨
我訂日版算

龍珠shf唔洗搶啦
真骨同mb就要搶姐

不了,垃圾黑貓

未試過買日魂，其實d運點計？

同月order可以合單
可以儲分扣分,買夠一個金額送現金劵
返黎就睇下你用咩方法寄

遲d研究下先

請問邊到搵到眼鏡廠比達？

呢隻

Ins 不過冇乜見過有平
仲有Fb gp搵

見信和有，但炒到10xx

咁多位巴打想問下呢隻2d
比達衣家炒到幾多?
呢個月開始入龍珠2d坑 唔係咁知價thanks

想問吓大家平時去開邊喥睇龍珠玩具或者扭蛋？

我淨係知現時點同信和

一番賞桃紅有冇貨

有冇巴打知邊到仲有依set賣，尋日行左成個旺角都淨係搵到超三超四

Ins大把貨

新果隻？未有行貨

金貼炒到好貴
緣貼平一大半

正常呀。永遠一開始嘅日版都係貴，但日本果邊好平，之後香港翻咗行貨就掉到呀媽都唔認得

邊隻？？？

多謝 師兄介紹🙏🙏🙏

👍🏻👍🏻👍🏻

呢套幾錢

同問

果時$460

喺古迦玩具買左盒爛嘅超極，唔知點解換來換去都喺爛盒

散買仲平

第二日去 2樓果層 見$360 日版

呢隻有無師兄仲見有現貨？香港買應該都係炒價？

我散買先310

已經少見,同小心有假

信和過千
網上見過800-900咁上下

唉屌，當年屋企無位無訂，黎緊會有位但愛暫得太遲

都係出左1年左右啫

嗰時無位，之後搬咗有位睇下追唔追得返啦唯有

有財力就追得返

家下有未

有啦，我周末都去拎

訂嗰時236

頭中sad d油有冇得洗走

可以買模型天拿水，用棉花棒輕輕掃走

會唔會洗甩埋本身隻色？

你係想掃走sad位定？或者比圖睇睇

因為sad位多數都係唔小心hi到，所以唔會食太深。輕輕刷走 唔好刷太耐就唔會甩底色

咁不如加多少少買1/6 GK黎玩
而家好多BROLY GK

好醜

幾百蚊貨仔算係咁啦

正希望上網買唔會太貴

想問下呢隻之前訂要幾錢？

而家好多都截左訂 見有都要2百幾

想問下照訂左先定等現貨？

我1月係孤訂196
有得訂就最好訂左先啦
Grandista系列9成會升價

特別係Nero，隻黑髮比達勁少見

百幾蚊大大隻係幾抵玩
炒價入真係不了

唔想炒價真係要早啲訂

睇死佢一年半載後又出多個金屬色version

一出就衝去買現貨都唔會食炒既

要頭果批

想問眼鏡廠悟空比達合體技果隻
你哋實物個頭係深藍定淺藍
我見網上其他國家開箱post同官圖一樣淺藍
但係我果對深藍
問過其他香港人有人都話佢果對深藍
想知有冇人係淺藍或兩隻鴛鴦色
定係港版有分別深色d

我果對髮根深色啲，少少漸變
正常咩版係無關係

幾百蚊入GK啦

屌打

依種半身像入齊啦 嚟緊入大Gk

可惜嘅係當初極意無訂發光頭 發光型好多

幾錢隻？

訂果隻就$300左右。依家應該$500-$700

出完一隻冇晒聲氣咁
等緊悟爸

好多都延期

原來幾正……入隻比達都好

而家想入都未必入到

錢解決到既問題

插電定電池?

電池

有無ching 鐘意 小比達 同 界王拳ver 悟空

比達應該就快1k

想問問Gros極意同黑悟空依加出面一般幾錢？

極意$120-150、黑悟空$300up

呢隻係咪大陸佬出?

基本上好多Gk都係大陸廠自己出。但當中再有分真假

新個隻一番賞B賞Broly幾正

好彩有訂 唔知日本果邊條神龍會咩價

點解一番賞神龍咁多人話正
我唔識欣賞,成隻野個比例好怪

可能因為好少出神龍，同埋依條神龍算係造得比較好

重複左隻悟空，有冇巴打有布洛尼可以交換

我覺得麻麻地
shf果隻仲好

仲矮過之前隻黃金大猿

因為係last賞，物以罕為貴。

但真係完全唔覺得靚

無訂Broly 唔知海外版街價幾多

原本無諗過入，因為一定貴，但見過實物又真係好靚⋯⋯

大家一齊黎評下隻一番神龍啦～

放工屎忽痕去咗5抽 中極意 諗住放去fb換隻gogeta
再諗諗吓不如買隻布仔拼埋一齊
發現髮色 pose 整體上都好過之前
應該係現有嘅最完美

個人覺得gogeta同大波最吸引

係 所以我中咗極意後果斷變賣

請問ching，今次一番係咪大size？

係 同20th film一樣

新一番 大猿

大波蓮隻手舉起少少又可以當新figure出

日本果邊千八左右，香港應該兩千以上

可能係舉中指

日版？咩價位

見過fb最平700

C賞又玩換髮色

出完grandista 應該冇人要E賞

咁睇相當擁有算

依隻個pose似xplus

都唔同價 Grandista平3倍

同grandista比 呢隻E賞只係前臂舉高咗
而且grandista大隻咁多

幾時架？

10月一番賞

幾個月之前

要留意返係海外定日版，海外版係平啲架
不過通常海外版會再遲少少出

之前話5月會出GT套WFC
有無巴打知會延到幾時出

布仔又有新朋友

有冇話隻gros超三會delay下個月？

問過訂舖話今個月，唔知真假

唔係話十月先出咩

唔會推到咁遲掛 原本好似5月出

兩隻野嚟

等緊海外版

買左幾錢？

布仔好貴唔捨得買

咁就去抽啦 噚日五抽中三隻

不嬲無依d運
由細到大一次獎都未抽中過，六合彩連$20都未中過

清咁有運

gros超三幾時先有嫁

不要提了... 影都唔見，舖又話月尾

乜而家d景品都炒
以前買落想箱想棄坑

因為依隻已經好耐，差唔多2年
新果啲先炒唔起

喊出黎

舊果d果時又係唔值錢
今日出去行轉299買左隻smsp 藍毛合體
跟住望到以前隻msp超2飯成3舊水
我果隻比我掉左入膠箱

所以bandai 根本應該出多幾水食埋炒價，但佢又大部份只出一水懶限量咁

小弟想問下大家知唔知道邊度仲有extreme saiyan 果幾隻賣？周圍搵都冇

上網徵啦，街買極意/比古 炒死你

好彩嗰時收咗超藍格古達咋，真心正，加油